過海返工真係不可一不可再

返工程車死幾億腦細胞
放工程車死幾億腦細胞
食晏又死幾億
糧尾又死幾億
試過一次真係返轉頭

你剩返幾多